title: 杭州三日游
date: 2018-04-24 23:44:34
categories: weekly
tags: [weekly]
---



青城山下白素贞，洞中千年修此身

一心向道无杂念，皈依三宝弃红尘

---



本周工作：

* react native 开始入门，做了几个页面



本周所得：

* rn的部分知识，这次相对于之前的入门有所好转，但rn的组件方式导致lib库太繁多。。



下周工作：

* 基本接入部分
* 排查相关的运维问题
* rn的基本成型，页面大致搞定，一些跳转方面



说好的四月下杭州计划，就这样匆匆忙忙的过程中完成。。



还是缺乏理性，尤其是一到性上，简直是精虫上脑，还吃了短效避孕药。。。希望没啥事。。哎。。渣男附体，苦笑。。



自己还是太挫了，不管是什么方面。。。还是包裹起来吧，保持一定的距离，做好自己，保持理性。。



保持计划性，保证计划的实施，稳定性，恒心和耐心，要保持一下去。。。



撸管什么的，不要想了。。戒掉。。不要放纵自己。。



努力工作，积极生活。。为自己鼓劲。。就算acer也有梦想。。